重新玩deadcore

deadcore真係神作
玩極都唔厭
簡單 chill 個map又靚

唔怪得csgo zombie escape都要特登整返個map 紀念deadcore

推搵人玩deadcore